香港男仔係咪只係得番毒撚同狗公？

唔敢主動去師女仔嘅叫毒撚
識下女仔就叫狗公？

媽！我好亂

嗯

應該仲有種極度旱有嘅不吃人間煙火嘅靚仔

樓豬個世界係非黑即白？
上少d連登啦

Me

見個個post 都話男仔係狗公
問下ching點睇